留意到身邊好多人開始支持林鄭

好多人都至少都變得無咁反感

既然都米已成炊

支持林鄭真係我地唯一可以做既事

希望未來5年不至滅亡 反得永生